強風吹冧東莞8層樓高廣告牌 10幾部車被壓扁

無地基咁滯

有地基先奇

咁小事

就咁上螺絲算

有螺絲仲想點

柴灣嘅榕樹「地基」都係咁

點解會影得到，當時其實影緊乜

大陸好撚正常,系咁

系你老母

擺雪糕筒咁款

都幾好呀, 又可以整過個, GDP又升了

愈多風打, 經濟愈好

都唔知叫乜鳩

重有埋歌仔

d女人究竟叫乜撚野

其實叫嚟做乜
係咪可以無咁驚，或者煞停個廣告牌

屌
湯豬都冇咁嘈